\input{../../input/main.tex}

\begin{document}

\begin{center}
  \Large{\textbf{XX Летняя Физическая Школа. 10 класс.}\\
  \textit{Эксперименты на занятиях.}}
\end{center}

\large

\task{ Определите жёсткость каучукового шарика \textit{(каучуковый
    шарик, вода, линейка)}.   }

\task{ Найдите отношение частот в $Y$--образном маятнике \textit{(нитки,
    грузы, стержень)}. }

\task{ Найдите хаусдорфову размерность листа дерева \textit{(кленовый
    лист, монеты)}.  }

\task{ Определите объёмную долю аскорбиновой кислоты в драже
  \textit{(аскорбинка, секундомер)}.  }

\task{ Найдите зависимость силы взаимодействия магнитов от расстояния
  между ними \textit{(магниты, миллиметровка, линейка, динамометр)}.  }

\task{ Определите коэффициент трения бруска о стол \textit{(брусок,
    стол, линейка)}.  }

\task{ Найдите коэффициент преломления солёной воды \textit{(солёная
    вода, стакан, лазерная указка, линейка, миллиметровка, штатив)}.
}

\task{ Определите радиус песчинки \textit{(вода, секундомер, линейка,
    высокий сосуд, весы, песок, пластиковый стаканчик, шприц)}. }

\end{document}


%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-engine:xetex
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End:
